[求救]發現疑似走失貓

我喺油麻地近果欄聽到有隻貓狂叫，
應該3個月左右有頸圈幼貓，
佢喱咗喺水渠同卡板後面
點算

Telegram:

Push

圖？
救佢返屋企先？

引唔到佢出嚟

佢喱得好入，我攞唔到佢出嚟

附近有無24小時惠康百佳？ 拎野食引佢？

我咁啱行過
有無貓義工嘅聯絡
想搵啲可靠嘅人去拜託，唔要群貓會呀愛協

無搵開義工 樓主盡力
佢係狂叫個隻？叫得慘唔慘？

隻貓貓點？

依家點？

貓貓而家點